香港人必需堅持抗爭，香港是香港人的香港，美國從來都只是助力

香港事情從來都是香港人最有資格決定，香港人決定香港未來，這是六月運動一開始己經講，突然川普一講自己搞掂，好多人又突然失落，美國從來只係助力，最重要還是香港人，唔係架咩？
川普話香港人自己搞掂，黑警又突然在這兩日話沒有中國公安在香港執法，黑警在星期五小有地沒有放催淚彈，雖然暗殺打人無日無之，好多人沒有擦覺事件關連，香港要做比國際睇，香港社會開始穩定了，中國亦表面上退出香港，由得香港自己處理。

中國對美國全面跪低，劉鶴表示全面開放市場，雖然之前亦試過劉鶴OK習總否決的事情，但今次又會否一樣？中國對美全面開放，又全中國反NBA，成件事似在轉移中國人的視線。

中國強硬路線，致少對美國上己經玩撚完，香港在這個關鍵時更加不可以停下來，香港人要繼續堅持決心，美國香港人權法案一定通過，香港的決心是迫美國政府在執行上更為嚴格，香港如果停下來，就真係中計啦

無錯 點都好我地都要keep住抗爭！
我覺得無需要過份緊張Trump說話
不嬲都係口講一套做一套
仲有Trump同國會係分開的
我地只要繼續keep住抗爭就有贏面